TSLA會唔會跌返落100蚊！！！

冇啲信念

買盤好勁

會
拆完股就會